「彪析」正苦$10000 注碼策略

From Kelly Criterion (1956)

賭波只不過係一門統計學

牛逼

i am ready

6666

假彪

分析完全唔合格
0分

屌你老母

乜撚野係心靈勝率

彪析 體育台我只信大佬彪
kelly formula都幫大家計埋 今次馬會仆街了

屌
咪用呢個名玩膠啦
識錯左你

真彪

爸爸幾時派1m比我

樸茨

你dpost黎。。原封不動

仲有呢d要捐啊

HK Watch

攬炒團隊經費

美國HKDC